笑死，什麼熱氣火雞tee居然滯銷😂😂😂

班熱狗每人仲要硬食50件

樓主上黎搵手畜散貨？

做熱狗都要好似班酒樓阿姐咁要跑數

乜黎 有冇圖

牙達又用連登做免費政治宣傳

笑死，街站冇人理行到出馬路中心乞，仲要畀人閃避😂😂😂😂

高登post晒出黎

樓豬又賣廣告-_-

樓豬熱狗

想識圖5果幾條女

牙達幫手介紹